\section{Conclusões}
De todos os quatro Lagrangeanos testados, verificou-se que em todos se
obtiveram resultados concordantes com o esperado teoricamente. No entanto,
o método apenas pode funcionar quando a ação é um mínimo local. Em vários
casos físicos, a solução ocorre quando trajectória faz com que a ação
tenha variação nula (e não mínimo), como indicado em \cite{energia}. Assim, um caso possível é que a trajectória
seja um ponto de sela, sendo que nesse caso é impossível que deste programa
se obtenha uma solução correta.
